TIME magazine 幫拖！！

你地有無搞錯？？？TIME肯幫香港，你地竟然比依個留言最多like?
D鬼佬見到會點諗？！oh,原來香港真係中國
幫手入去屌鳩佢推個Free HongKong 最多like啦屌

Push

推呀屌你老母

推

推唔到呀P

The Rock 都like 左.
係咪可以send文宣俾佢 希望佢幫手推?

推啊

你想多啲人推就俾埋link啦

ps已推

我地對內文宣輸 對外絕對唔可以輸架！！留言呀

推呀屌

呢排睇好多國際媒體都有ig post講香港
無奈全部都好似上面咁俾大量蝗搶top comments/likes 仲要好多係出左國嘅蝗而唔係翻牆
當然其實都有好多外國人係心水清知發生咩事
如果真係要做ig可以試下睇埋ft/economist/guardian之類

唔可以比支那狗做文宣比到外國人睇
Like同comment free HongKong

個Introduction寫得很準。

推呀

推啊屌 like完啲幫我地嘅cm再舉報埋啲垃圾支那人

好多5毛

D垃圾愛国青年用乜q ig

d 3毛多到痴線

推！

P牌仔大力一推

大陸 comment 多到

push

818

The rock

幫手呀

5毛全面出動

推
借post
黎緊一個星期好忙架

邊到有得買？

好多大陸人comment
仲要有200+like

大家快啲like返啲save HK 嘅comment

而家邊度有得買times?